星期一要返工，著黑衫+頭盔好嗎？

p牌sor

要養家壓力大嘅你，覺得自己咩都做唔到嘅話

你可以著黑衫，有頭盔就戴埋頭盔

又或者airdrop文宣畀成車人睇

你有嘢可以做㗎
要所有人知道黑警做過咩

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見